［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（135）

獻給所有想遞信又唔敢遞既懦夫

我覺得下一個會係我

Lm

到時改個名就可以再賭

仲有35分鐘~

多謝買左今日既各位

得我一個炸

係都我講多謝啦關你咩事

要多謝支持

即係你有錢找我條數啦

賠死你

又要做狗

訓醒啦？

正解 佢又唔是莊 開心個屁

未訓 今晚放工先訓 頭先係到玩隻辣殺驚

新工感覺點

進入最後倒數

果條數要做ptgf還

屌懦夫學下人啦

輸幾多

今晚估計做到2-3點 咁我聽日可能可以方加

真男人

今日個post終於唔是感情台

係辭職台

屌那星, 5點先比3個TASK我做. 咪做撚到10點囉, 我又未怕過

連遞信都害怕 碰到棉花也會受傷

輪咗啖氣 唉

還好啦

咁早收工

你想唔還錢都唔係咁下嘛

我預左呢世都還唔到

你班仆街啊
老姆唔好衰比佢地睇 今晚就去接客

收工.....

最難過既星期一又過左喇~

有邊日係唔難過

星期五

要返工都係難過

我每一日都好難過

嘩你重唔快啲辭職

收工

懦夫

我唔係未試過日日辭職博炒 我封辭職信遞上去又會轉左係人地隻手 要撕爛佢

我全中

我仲未走得. 屌. 好似砌LEGO咁, 1,2,3都未拆, 就有4,5,6.
做完4,5,6 原來1,2,3未掂過

我有5分

好

男人一叫雞真係就算再好條件都即刻無左個價值

13分

要召喚佢啦

太弱了

點解開朗係麻甩

咁我都係做返憂鬱小生先

唔好入火坑呀姆姆豬

大你 14

老姆只做到媽媽生
劍仔

我有13分...
寂寞的麻甩

呢個債主乜都唔俾人做

發生咩事..姆豬

我開賭局同時又輸左賭局囉

人地無同你講？

好開針 老豆陪我返到2點

一陣就鼠走

你檢討下啦

聽日

不孝子

我修心養性左啦
明明返工只是毒撚唔同人講野

你個食相太明顯

你個餓樣

聽晚派彩

有撚排啦, 去CALL左G先啦.

叫條友轉長工 唔返都仲有七日俾我用

提早左？

要問下馬蛇點睇

返工有時真係要凶狠啲，特別對住閪人

是日放8點。真係好開心呀

例如？

那個了唷

今日6點前 @譚仔
過左星期五都未撚行動 @大師, 搞人老婆

歡迎投注

星級男神導師

生意會蒸蒸日上

我好臭呀 不能折壽

其實依個post 都幾神奇

呢單唔算離奇啦 開學繼續入黎啦

遲下會唔會有學生都入黎
扮工好悶，上梗堂既入黎

我聽日會辭

135個重長過皆大歡喜

果然係大企業家

加多項 爛袋唔再call g

呢個菲律寶仔見到我勁大聲哇 嚇到我個心都離一離

A仔快d投注

有無得加注？

come

追住賭因住輸到甩褲呀

我唔會令大家失望

佢地買你聽日唔遞架喎

我加多3注佢聽日遞

屌那星 隻食指俾部毛巾車夾左下

點解夜晚都31度

大師 我明呀 我依家係地牢同老豆焗

做乜咁睇唔開

恤衫男遇壞車趕唔切interview 發狂鬧港鐵職員：垃撚圾！

我三點interview呀

一人一件屋企人好失禮嘅事

擁有我已經係最失禮

原來真係會搵到工

個莊實輸

放工啦

做咩 頭先返呀婆到差啲撞到人 係行人路冇啦啦沖出黎 我同老豆個樣 > >
直頭停車屌柒個C9

今日星期二
聽日要8號呀

一陣要拆玻璃綿

應該唔會掛 支那政府點會咁好死比你放假 唔拉你坐監已經算好

A仔做裝修架咩

睇清楚我個名先

食個開心早餐上路😩

見到都痕

點解我要返工 點解我老母要屙我出黎😩

睇清楚啦 A仔做裝修架咩～

咪就係 前車可鑑

好眼訓

早晨

恤衫男遇壞車趕唔切interview 發狂鬧港鐵職員：垃撚圾！

支那奴性

今日好好風

你有咩同我interviewer講啦！吓！吓！

長a仔係呀

琴晚食左放題 飲左酒
之後去散步 行行下越黎越wing
返琴屋企個肚開始黎料 以為就咁肚痛
之後個胃chok住chok住 跟住就嘔啦
1點嘔完 好似好左d 但係個胃仲好痛
2點再嘔 每隔一個鐘嘔一次
去琴6點果轉 就舒服左
跟住岩岩起身 去沖涼 又wing wing地
算了 SL
想問大約係咩事？

飲得太多

屌你去問醫生啦

我出手你訓左係到啦

好想嘔 但係冇野嘔 嘔水 同好多泡

返工 地獄start😩

訓多陣先 岩岩沖涼成身冇力
都唔知係咪腸胃炎

巴打睇醫生啦

短果個唔識裝修

早晨~我居然早左35min返工

可能胃/腸抽筋呢

初初返早到好d

我唔初初喇~我做到月底
蝕左比公司

我都係喎咁岩既

屌 西墜都塞車

遲到

1號波啦

乜我地似醫生咩

NO~~~
點解會而家1號波...

希望落大雨

人地都係想絲打關心下佢姐~

那個是絲打

聽日番工又要比大交合撚

字母哥打唔打2k

聽朝中出香港 不過都唔會8號 返工啦

食個早餐先啦仲講

咁都唔掛準備俾人屌老母

@爛袋

冇2k

我冇諗住結婚同拍拖 同埋我唔係呃蝦條既狗公 雞蟲應該好過呃蝦條既狗公

鳩㾗㾗

同埋我都係支持本土既港女，用錢買服務，有咩問題

岩

可能...今晚8號，聽朝5點落

屌那星

屌佢老母 屯公朝早有快相玩具槍
差啲中朝

覺唔覺愈來愈多後生女做雞?

冇可能啦
除非個風行快左

懦夫遞左信未?

未
啱啱先開工

我等緊向老姆拎錢

我想你輸錢

長掛3號 水浸黃雨

阿影仔你好似未落注

老姆今日鐵定巴士

做多日懦夫先 穩打穩紮

分返一份俾我

俾信啦

預告3點前

一落雨就可以收工

做地盤

咁而家落囉

有尋日譚仔輸果份怕咩

尋日...唔係話一番工就比信咩?

有咩

係呀譚仔又買左3注

沉迷賭博

益左老姆

老姆唔係要落半坑喵

話埋俾佢聽輸死佢都仲係要賭
整定塊家畜牌俾譚仔戴

「無圖」宜家叫雞都可以有女接咁光明正大既

叫雞合法化

Yup

慘絕人寰
還唔起先家畜牌姐

落左啦 係ig打好晒hashtag等人dm架啦

屌頭先發現封信冇左頂頭辭職信3隻字

屌⋯⋯辭職都無誠意

黃昏3號波

咁就可以遲一日交
然後聽日又打風

咁快 快打就快完架啦喎

要打既咩？

唔洗咩

返牛頭角個d人，其實落左車可唔可以排隊搭扶手電梯落大堂，成班好似螞蟻咁成堆野堆去扶手電梯度 其實d人唔覺得咁樣重慢既咩

長A仔唔是地盤咩？

其實個個站都係咁

岩先同阿姐攞完料 原來公司d阿ger都係腦細d仔女

清潔阿姐

我上手做左一個月比腦細炒左

霸氣d打辭呈

其實洗唔洗打

又要準備隨時俾人抽秤

各位早晨

咁個仔有冇情婦
可能就係清潔姐姐，所以先會知咁多野

一齊訓啦大師

點解地鐵都好似火爐咁熱

返工悶到日日釣魚

琴日釣左咩魚呀

蓉兒升職未

大家打上午風個安全時間係幾點
me 2pm

座直昇機咩?
專心扮工好過啦

me 12點

no la, tst, 金鐘同中環d人會排隊

我都係扮工過活

我呢堆屎，3年前既intern已經開始做
每年都係請intern番黎摌屎

我日日都18:00即刻走

hi five

我...中環
呢嫁車D人未上晒電梯，下嫁車D人又黎

香港站多啲人肯排隊
唔似東鐵班賤民咁左sit右sit

牛頭角咪就係咁囉

今朝搭火車又係
有個廢老左攝右攝
之後就俾MINION屌

煙腸唔準時走其他同事會hard feeling

到你未

in腸使唔使咁chur呀

我有同學去某大銀行intern...日日都要OT...起碼8點

新同事已經問緊幾點落波唔洗返工
會唔會太大諗頭

呢D我第一日返工就會同新人講

1點

又唔係呀佢應該都要知道公司個POLICY

講完都唔記得嫁啦

我都唔知, 聽老細發落

不過通常都唔洗返, 無3個鐘都返唔到公司

第d就唔記得姐, 呢樣一定記得

你住好遠啊

個風要打到3點幾4點我先全日唔駛返

根本冇可能發生既事
記黎做乜

煙腸孤兒仔...冇咩員工手冊，又冇ac上內聯網

朝早打就全日

HKG -> TPE

車程耐+無車 揸車都塞死

誰人會愛我這種孤兒仔...

算罷啦, 聽日咪又係狂風暴雨但掛黃雨, 之後水浸咁返工
希望我條村唔好水浸已經好開心

快啲買車啦

正常啦其實，都真係要知既。。。。

應該無

銀行。。。。咩dep

一上車就眼訓仲揸唔揸車好

係咪ON9 獅子Back Office

呀姐未返 完全冇野做

10點先掛8號

C打你好.

次次都係咁架啦

hi

成個8月無做過野

寧願返全日都唔想放半日

個風行得好快 好驚聽日掛得唔耐

咁咪返工囉.

琴日忙到隻狗咁呀 先第一日返工咋

半夜登陸, 聽日照常返工

劇本

我打風放假扣錢, 所以如果放半日不如真係返全日算

如果佢做sales應該揾唔小

返到去都做唔到野, 坐一陣又話放工

老細: 你可以OT架

屌, 連登網頁版又改左, 個圖片MODE變左去左下角, 以前係MENU黎
習慣性地想按MENU但次次變左圖片MODE

OT有無錢先

有冇請左聽日下晝嘅同志

都話intern

我隻f5又爛左

聽日打風 (大機會)

如果撞正打風...有冇得退番半日假?

通常都冇

頭先又俾個同事搞到好燥

有無補水? 無就收聲滾返入房

我知呀。。。。。咪就係話如果佢係sales囉

神算子

呢句咁似我D親戚WHATSAPP GORUP, 我D姨媽姑姐係咁forward呢d出黎
"個風轉左 今日黃昏3號 明早8號(8成機會)"

仲有啲咩行船既朋友放風

我有朋友真係返貨櫃碼頭, 佢話根本無呢D

又邊個激嬲你

都係同一個
我真係唔明點解唔可以正常咁溝通

如果佢係渡輪反工既我就信

真係唔識, 我頭先要GOOGLE個字

炒佢請我

佢又挑咩機

其實都已經變左日常
咪又係有D野想問下佢/討論
但佢係要串柒柒咁, 唔知點解唔可以普通咁溝通

岩岩先睇到, 好撚正

因風暴關係, 各同事可在完成今天工作的情況下在下午4時下班.

你個腦....仲有無其他野

3號波都比早走

咁早可以完成工作 = 太少野做 = 聽日開始加多D

訓醒隻食指勁痛 腫哂

一樣準時放工

又話聽朝10號波

邊個講架

尋晚玩得太激烈

APPLEDAILY

唔會信

你地平時冇野做既話 會唔會特登搵人r野黎做

咪同天文台一樣, 預測呢D野完全唔駛負責任, ON99

唔會

直接休息

咪玩啦

毒果又燈

聽日3號都似

一陣一球風號都無埋

NO~~~

好想去游水

通常負責離職既HR係咪都掛起電話...我次次辭職打比HR都係打唔通

第一次十分同意你

多謝

點解要打電話辭職

聽朝去碼頭游啦

佢應該精蟲食左個腦

uncle聽日返 唔知影唔影到風眼呢

個風入左南海喇

任何野佢都可以聯想到扑野

影左啦, 你想唔想睇呀

未返點影

如果有靚仔同我游就好啦

聽日13:00都有機

問HR拎reference letter...

如果聽日真係放假我要係屋企砌模型

靚仔只想同靚女游水

如果聽日真係放假我要係屋企砌女友

去到泳池重係靚女真係好靚

🏊🏻🤽🏻‍♂️🏄牙未聲森麻PTBF服務🤽🏻‍♂️🏊🏻🏄
一小時1000/H 買二送一
要落水double
唔拖手 唔除衫 唔錫 唔攬 不色情
有興趣pm

要女友打風都黎你，知唔知道好危險架！

買二送一即係點？

買我+vicko 送KK

pm左啦, 今個星期6見

你比我?

租兩個送多1個?

游水唔除衫

你比我 啲錢用命搵架 唔識游水仲去泳池 唔小心跌一跌落水

有無合作機會?
我收開$3000

雙飛人?

無 最憎人收咁貴 打劫咩 我價錢公道

睇得AV多

如果我係風眼中間

講開又想游 翻工翻到成個星期無游啦

質素決定價錢

咪相安無事

肥婆3000 普通女仔3000 中上1500 靚女免費包售後服務？

how高汁you are sin

咩質素？有咩服務

自貼,

之前去城門游唸住唔洗曬
屌你老母你又多 游快線都比人頂住

日本班企街既質素

上腦

真係得架喎

我對你好失望 揀客

遠距離韓式空氣拖手
遠距離日式體溫擁抱(可隔空接觸)

做雞就揾爛袋幫襯啦，佢試唔小，應該可以推介到或者些牙比你聽

拒載可以報驚

有那些感情
記得一清二楚

我地健康游水

Bin

3000棺材都買唔到

熱 帶 風 暴 天 鴿 已 增 強 為 一 強 烈 熱 帶 風 暴 。

仲未上TY

城門有滑梯玩

放工前天氣轉壞...
又要橫風橫要番屋企

你係咪傳心師

我今晚重要有野做

又要海底奇兵

由細玩到大已經無感覺

屌又水浸返屋企

我想睇大胸肌

遞左未?

未

快撚啲啦 依家我重回到本

分分鐘大過你個胸

我重注左佢唔會遞

ching

講到咁搞到我都想睇下

啱啱係街聊女仔 食左檸檬 入黎留個表情恥笑我啦

好撚mean

算吧啦我一陣整個家畜牌俾你

想試韓式拖手點賣

韓式空氣拖手笑死我

試驗價$299/5分鐘

好貴

最新韓國潮流

好貴喎清, 個過程係點架

有無概念圖睇睇？

$3000/Hr
$299/5分鐘

好合理

一日未覆磅一日都未輸

one two three齊話聲456嗌陸wing

比錢
空氣拖手(5分鐘)
即甩

今次唔齊唔緊要

痴撚線
馬紀筠開左fb page

where is the LINK !

你都咁大個仔啦有乜謂~~~

咁我周街都可以享用呢種服務啦

窮到日日搭地鐵偷雞用特惠

38度

我已經出哂汗

你室外出作咩難忍

夜晚都咁忙

人如其名

佢quo 價 好似每6秒6毫 d fd咁

我有fd自稱係$2 受惠者，但佢又唔係廢老

睇黎一定唔會爆冷贏大錢

嘻

今日點呢

仲有2分鐘譚仔就要做家畜

ポチ～～ポチ～～

已經收到船公司嘅打風指引

唔見A囝同糖er既

老母: 喂係咪就黎掛10號風球呀

A仔躁豬, 糖糖就唔知
掛住人咪搵人囉

頭先出街食...一條街都出汗

屌你老尾個on9腦細

做咩呀字母哥

有邊個腦細唔係on9架

老母比我地更想方加

呢個A仔都躁埋

唔奇呀，我老豆都係碼頭返工，諗起都恐怖

咁是咪即係打得成呀？

假嫁 次次都有嫁啦

交左信未

冇咁早架，通常3號先開始會有，天文台話差唔多掛8掛佢都已經走得，因為d船都唔會再上落櫃

點可能交左...

愉♂悅

睇黎今晚可以追風

黎喇黎喇..

今次可能真係打風 我uncle影到風眼

係倉到焗到熟

影到你屎眼呀

打風都37度

大師我係風post見到你

我一向都追風

大師有D咁既僻好

嚇到我拎牛皮膠紙封緊

一縮, 諗到要搣出黎就痛.

請不要超速駕駛, 多謝合作。

連埋層皮...

我讀書嗰陣都好鍾意追

低氣壓嘛

我最鐘意都係潘蔚林個次，但香港都好似好耐冇試過好似個次咁大風

chase together

我是馬紀筠 你問我答

痴線 真人

今晚搵返佢d片黎j

你可以過黎我樓下, 吹到飛起

12點

話說點解唔見馬蛇主持風post

約左人地去炮台山未

real deal ?

約左未姐

靚仔就唔同你游啦

靚女有冇discount

糖糖

im cuming black

佢係咪想去日本拍片...
明明可以慢慢淡化...無啦啦開post

但佢睇化晒

約佢炮台山做咩, btw 幾錢q, add左佢fb同ig

"唯一最唔開心,係竟然流出哂我最肉酸既片出黎,最靚個d竟然無流出"

痴線...

老雞你都啱?
琴日又話92都嫌老

邊有淡化過 明明有馬紀筠影迷會

一視同仁, 肥婆免問

你問佢啦幾錢q

以為你老...原來仲要肥.肥老

有車有樓都要叫雞 叫我情何以堪

邊個

半肥豬

可能見佢靚仔 free比佢

做爛市啊

好想溝腦細個女, 但有仔

早知status唔寫已婚

今日食咗乜
講嘢特別中肯

瘦左少少啦

點解要咁做

今晚食炸雞獎勵下自己啦
#唔食邊有力減肥

唔係點叫G

比人一種成熟搵重既感覺, 請既機會大10%

終於等到3點 老姆

係喎，懦夫3點前遞信

專登等茄湯

這不是重點啦 是三哥有蕃茄湯了

答案正確

嗚呀, 好撚多野做

我淨係知3點後有素湯

我試過跟佢幅圖既餸叫

FG岩岩做野未夠一個月
可能因為仲新
而家手頭上完全無野做
扮工好悶

自貼, 三圍 Thanks.

好肚餓 未食過野等3點

黑框眼鏡有嘛咁特別？

好熱呀屌你老母

你試下帶白框 我小學試過 柒到搵窿捐

我中學到依家兩幅都喺黑框
小學藍框

公司冷氣涷到hi咁

嗚呀 公司上唔到網 做唔到野呀

Rules Here.

放工!

原來老豆都方加 訓到依家

thanks

都唔知點解咁都有得嘈

壞左冷氣呀

仲未整好
有冇咩港女風扇用住先

你個野壞左呀!!!

你個野壞左好多日啦喎

有無好心人幫下煎pan轉過個look?

好傷心 等到3點先出去 佢同我講今日無茄湯

收工未?打風喎

下點會咁架

我仲未遲仲有一個原因
我ex辭左職同公司
佢辭完到我辭好似會俾人講

3號波...得你有得收早炸

有新意喎~我都未聽講D咁既藉口

55

雖然我辭唔關佢事

有咩好講 講完咪又係等走

你啱

我用緊啦

階段性勝利

笑死我

我還有酸辣糊辣

唔食酸辣
頂唔順D酸味...
食開麻辣十小

譚仔要唔要再加注啊

即係麻辣走辣啦

輸死佢

隻馬勁唔生性

想食皮強

點解係走辣?

D玻璃綿搞撚到好痕

佢果份夠我賠俾大師仲有賺

我喺買今日遞
今日重未完

快d多謝我

十小同走冇分別

冇講明買6點前果格喎~~~~

佢會遞先算

《第一次做莊就上手》 姆克兒 著

你食五小??

做莊For Dummy

冇3小食咩野辣?

今日起貨 全日扮工
中午大佬請飲茶
食完飯執場
依家放工

3-5小 睇下自己到時順口叫 3，4，5小

咁得人驚

點解冇人叫6789小

你識開賠率先算啦

唔順口

神龍同我講集齊七日既辭職信會俾個願望我

1. 找到可靠的師父
2. 學識畫格仔

我經常食唔哂要同老豆/老母些牙 多數叫三小 如果唔係佢地食唔到

我屋企人...係清湯自己加

買咩餸聽日煮好

點解咁多人中意食譚仔嘅？

想去食皮強

淨係鐘意佢啲魚腐

邊有咁多人 基本上都係我

我淨係叫雞肉

屌佢老姆日久日都話要食

佢話姐 我日日都食咁制

笑死

日日食咁巔...
我一星期一兩餐

強 烈 熱 帶 風 暴 天 鴿 已 增 強 為 一 颱 風 。

暫時仲係天朗氣清

大家放工小心落雨

我同事話聽日打十號 唔知係咪真

買完餸開始後悔 隻手痛到痲

我真心覺得譚仔麻麻地 應該喺我本身唔中意米線

我鐘意個茄湯 同近姐

其實我都唔太鍾意食tamj

荃灣已經開始落雨

渣ga
利申 食開五小

我個區 咁既價錢已經叫抵食

希望係真 想訓晏d

食m記啦
利申 m記fan屎

行雷

我是懦夫

我都想佢係我樓下開間鋪

港島區咩事都冇

蘋果係咁燈個風 係咩玩法

加油 你得架 比啲信心
依家 洗個臉 飲啖水 打開個袋
攞封信出黎 挺胸 收腹 抬頭
行入上司間房
然後
我依家唔撈啦仆街

懦夫只會做到紅字部分

腦細唔係度
成個下晝都係度睇洛克人
好快樂

融合左未

細個成日攞薯片罐扮洛克人

救命

有部機有洛克人 後尾好似二選一合體 一隻好似係朱雀

洛克破壞炮

呀!!!!仲有個幾鍾放假!!!!!!!!!!

黎啦 熱斗！

雙向融合

長劍插入 闊劍插入

長風你都無g叫架啦

有畫面嫁屌
然後拎出黎成手粉

炎山算唔算人生勝利組

第一次辭職咁難開口

gba
呢個係獸化 btw

娥呢 娥呢 ～

電擊劍

佐助 vs 拿甩多
炎山 vs 熱斗

睇咁多套都係覺得陰陽大戰記同日式麵包王最好睇 有套馴龍少年都Ok

插入 洛克人EX 資料傳輸

細個會扮佢開門個個聲
chup chup chup chup chup～

屌⋯⋯有聲

又唔係要你陪我食嘈乜

公司趕project
負責緊既人就個個係度開會
我呢啲fg就坐係度唔知做乜
仲話聽日打風今晚要ot
冇野做我都唔知點o
Dklm

白虎虎源太
根本八雲先係主角

仲有一個鐘就坐多陣飲啖水去個廁所啦

個天黑哂

以前真係好迷好迷

港島區仲係藍天白雲

tst is raining

仲有個半鍾放工...D雨肯定落到黎呢邊

我都喺想比啲意見啫

屯門場？

舊雲黎梗

5

咦！ 轉左場呀？

i~ i~~~~
iphone 4 ssssssssssssss~

估一動畫片

你太年青

你好意思話人
你當初辭職都講左勁耐

binc

代表正常既

天文台話午夜前掛8號
會唔會放得半日/幾粒鍾假

其實你需要嘅係一下衝動

其實係冇假

番工啦！番工不知幾開心！！！

我冇糖糖電話

俾d衝動我

WHY !

點解今次未掛3號就講定8號既

開晒盤等你 乜衝動都俾晒你啦

多咗舊jelly咋wor

I hate Matcha !

我都未試過玩到咁大

目標今個星期

你加注

你仲信"船公司"

辭咗就嘴啖你

插入 a jai 資料傳輸

仲推佢落坑

星期五：目標下個月
下個月： 目標下年
無限loop

今次唔會

真係想走
係唔知點開口

明日下午2時最接近本港

俾信就得啦⋯⋯
係唔係有女神係到搞到你唔想走呀

係ex佢都走

勀到隻hi咁, 好多謝天神聽日賜一日假比我

比信人都係一個動作，
你唔洗開口架

明明我幫你開

做對自己誠實既野係唔會錯得去邊
其實所有野都會終結既
你走，知回公司一聲就ok，唔洗留戀
公司亦唔會留你，唔洗諗咁多

老母:聽日打風唔洗返工喎 姐係唔帶飯啦咁我唔煮飯啦

攻擊用對戰晶片
劍 插入

咪講左首先要搵到個可靠的師父

劍jai幫佢寫個序～

唔好插我

請槍作家 姆克兒

好靚仔

快點強姦襲我

其實辭職走左更開心 只等你講

嚇到我即刻打開張圖

我都喺輸咗3注啫 下次重落10注未可以回本

賭到要拾荒維生果D人都好似你咁諗架

沉迷賭博，等於倒錢落海
打嚟186 186 戒賭熱線

同186班人開局 估下戒唔戒到賭

空少底薪九萬幾？

係咪連津貼??

好耐無試過全日都做緊野

希望掛八號但唔好咁勁 你地有息休 我冇

仲有十分鐘~

丫！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！丫！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！丫！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！丫！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！丫！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

仲有十幾分鍾方咖！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

你有冇得走呀⋯⋯
返夜呀

今
晚
去
邊
到
叫
G
!
!
!
!
!

菊花??

唔想畫個校徽

可唔可晝過叫雞verison

沉迷叫雞生性病

唔想畫野俾你

點解喺我

家畜

搵下男人

打個風咁多淡友

唔識畫畫

今日去拎淘寶
訂咗2甕辣椒醬

大家加注

我今日方加 聽日返早

地溝油

糖er食辣

妖....
坐車隔離個個人訓左
點解唔係女....
點解

有冇興趣學下呀希

打上早霸王同肥妹表白

我覺得無用嘅馬應該送去屠房

我屌撚柒你呀
條友日日都神經緊張...都唔知趕咩撚...
痴撚線

話說我老豆唔知打風
拆咗部舊窗機冷氣
依家佢間房開咗個竉

紙皮幫到你

咁快

搵木板封左佢

屌, 漏左電話係公司櫃桶

無哂叫雞電話

IG, 你太年青

佢用膠紙封實咗
佢冷氣都識拆 臨時防水我唔擔心
不過比我老母鬧

DON MISS ME

有冇咁憎我呀, 我算誠實啦, 叫雞都講比大家知, 有D唔講收收埋埋個D先恐怖

老姆有無得寄比我

聽日放加 依家出去游水先

寄俾你係咪會戴先

打風先游都未遲啦

又有一日比我研究下整野食

應該係d外幣用唔哂換港紙先做到

原來你都知架？

打風唔開

人係犯賤...
覺得幾年前d旅行相執得唔靚，而家由頭執過

點解打風泳池都咁多人
啲人唔泳又喺深水池 阻撚住曬

今日市面上一片歌舞昇平

你指懦夫個賭盤？

做左家畜就唔好再諗啦

未 有賭未為輸

蝕咗一日假

加注

爸爸

點解今日知有機會打風都唔取消

回收緊鯉魚旗

molamola

好大風？

聽日話狂風暴雨，唔想見到鯉魚旗飛上天

飛魚旗
笑4

okay start chase wind

Not a fucking rain drop in Shau Kei Wan

你啲魚會唔會游出去

老母一下打落黎我隻食指到 問我食野做乜舉起隻手指 痛到傻 老豆知道我隻手傷左 佢個樣係 >

鐘仔

真係散左

下 乜fj

乜料

唔緊要啦

唔識講

訓醒聽日返工架啦 訓啦

我隻食指係尋日俾我老豆整傷

來忘掉錯對!

請按此處與大企業家展開激情對話

sad...下次記得帶定道具

連登風post真係有夠低質

以前舊登ok架喎

來淫亂派對
來懷念過去

好唔爭氣咁㩒咗

識玩喎

好多小學雞吠

汪

你大個仔啦仲扮小學雞

毛都未生齊

真係好少見追風post 會嘈

暑假呀大師

好少見風post唔嘈

聽日唔洗返工

快樂,無比既快樂

主張返工

一陣風都無...算點先

暴風雨前

俾少少耐性啦年輕人

同全港打工仔作對

唔係第一日既事

開心得要哭 掩飾我孤獨

你有找幸福的自由

究竟我條綁窗繩今晚有沒用

太好喇~終於有打風假
落去食早餐先

方加又咁早起身活動

好大風
吹到b b 聲

早d起身睇下會唔會變3號

快d食飽好返屋企啦

10號

個風要頂到下午

A仔水浸未

頂到3pm plz

我入黎就係為左問呢個

關心新東市民

輕鬆啦

頂到兩點呀

應該得

停晒。我舖頭係街條banner 吹甩左

點算

一陣落波去整返

要翻工？

要呀 今朝9點返到 攰到癲

辛苦曬

依家出街揸車好似玩Mario咁 成街都喺樹

仲揸車出街

8號風球揸車無得賠架

想睇A巴返工

架地盤picnic錢七2皮幾買翻黎 之前我老豆重撞過車
爛咗未出過架二手

打風多數唔出街

樓下得m記 排長龍
焗住落荃灣食

3點前落波，佢唔係要返工咩

係公司食屎咋屌

佢果邊唔知點 d魚游走晒未

吹起哂

飛魚

本來今日要OT, 爽

最好3點幾落波 咁我放工

飲茶

難得今個星期只係返4日工就攪掂又出糧

我要兩粒牛肉球中間塊野

ching know eat

得個塊好食

一公分係咪要3號先收得工？

同車喎

索哂啲汁

依家啲二手性價与真心高

工程車無所謂啦

依家收得 有其他人係到

去左洗啲房既野 又多塵又重 差啲成舊跌落地

腐皮

大家覺得學車跟邊間學好
定搵私人師傅教

又開追悼會喇!!!!!

你整親埋另一隻手就冇得做手天使架啦

今晚食乳鴿

傷哂啦 左手傷食指 禁一禁都痛 右手手臂輕輕掂一掂都痛

個表我由第尾升到第一
佢地以為我返去UNUN腳 後尾有人講
X生幾晚返黎都做到兩三點 有日仲通宵

一二一二

私人啦梗係 平咁多

駕駛學院專出公路炸彈DLLM

利申 未來女車神

有無推薦

譚仔師傅

內籠其實都幾舒服

晴天 陰天 雨天
我在何地亦都會等你

點呀你

你真識食

我d朋友大多揾私人師傅

ching你個名

另外我d朋友話師傅會帶你兜唔同既地方，唔係淨係識考試既路段

ching ho 耐冇見

義工

地震海嘯都要出去攪掂佢呀

haha, 拍拖

我都係用華碩機

才發現愛不代表一切
再真心 也會被阻絕

#我愛真無限

netis+wavlink 雙機

華富邨重建 我ex就係住個度 佢既影像隨住重建而逝去

我都唔知我個部係咩，只係記得用左2400 買

早晨...
今日實做到仆街
有排汁啦D單

早晨
今日星期四啦

我條team走左好多人
又未請到新人

放左一日假
今日係咪要承受惡果

啲野係咪都做唔哂嫁啦

係呀
所以我從不ot

正，返埋聽日方加

ot冇錢，不了

O左一次d人就預你O埋之後

早晨~
有冇見過有一種傘，面紅底黑色既
um...收傘個陣外面濕既會摺埋...

我身騎白馬呀～～走三關～～～

好難聽呀

打風打到眼鏡都爛
睇唔野啦我

sor囉轉歌

係咪講反向傘

啲人for揸車用個隻？

你副眼鏡咁女人

自己攞膠紙癡住先

ysysys

我寫成咁你都明

知唔知邊到買?

呢個位好似好難癡
點整成咁

淘寶

揾到喇
我之前試好多名都揾唔到

甩螺絲？

幾百蚊把架喎

agger

唔係...係斷左

試過塞到10:30先返到公司

淘寶唔使啦~

多情自古空餘恨

此恨綿綿無絕期

天神再次將我眨落煩間受苦

全因為一粒金沙

如果我知落雨會提早15分鐘出門口
始終有D公司，遲到1分鐘都扣1分鐘人工

咁不如設返勤工獎

呢啲好慘
我都係一個月遲30分鐘先開始扣

我之前個位見好多人既糧單...有D人既糧單寫明遲到23分鐘...公司小氣到呢

OT又唔見你同我計返

所以我唔ot 但我阿姐日日ot

OT 顯奴性
我做哂啲野洗咩ot